Q1) Which was the 1st non test playing country to beat India in an
international match?
Category : Sports
 
 You entered     : A) Canada                
 Correct answer  : C) Sri Lanka             
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q2) The first hand glider was designed by??

Category : General Science
 
 You entered     : D) Galileo
 
 Correct answer  : A) Leonardo DaVinci      
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q3) Who is considered as the master of Greek comedy ?

Category : World History
 
 You entered     : A) Aeschylus 		
 
 Correct answer  : C) Aristophanes 	
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q4) Who is the author of 'Anandmath'

Category : Books And Authors
 
 You entered     : D) Jyotiba Phule
 
 Correct answer  : B) Bankim Chandra Chatto 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q5) The Capital of Tanzania is 

Category : Country Capitals
 
 You entered     : A) Nairobi 		
 
 Correct answer  : D) Dar- es- Salaam
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q6) Which one of the following is not a true fish?

Catgory : Animals And Birds
 
 
You entered correct answer : D) Sucker fish
  
  
 You are awarded 4 mark for this correct answer 
 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q7) Helicopter was invented by

Category : Inventions
 
 You entered     : A) Drinker 		
 
 Correct answer  : B) Broquet
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q8) Who proposed the Preamble before the Drafting Committee of the Constitution?

Category : Indian Politics
 
 You entered     : D) Mahatma Gandhi
 
 Correct answer  : A) Jawaharlal Nehru 	
 
 
 You are awarded 0 marks for this wrong answer 
 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q9) The purest form of iron is 

Category : Chemistry
 
 
You entered correct answer : A) wrought iron 	
  
  
 You are awarded 4 mark for this correct answer 
 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
Q10) Fathometer is used to measure

Category : General Awareness
 
 
You entered correct answer : C) Ocean depth 		
  
  
 You are awarded 4 mark for this correct answer 
 
 -----------------------------------------------------------------------------
 -----------------------------------------------------------------------------
 

 You got total 12.00 out of 40 
